熱刺執柒左佢啦 又茅又黑都係咁既成績

韓國仔d鱷魚淚勁撚到

父哥

佢哋同你一樣精通x人

咪拎隊倫敦賤種同我比

殺人犯

又話好自責完全崩潰, 要心理輔導
仲有心情近兩場入三球